覺唔覺柒婆被蘋果爆大鑊後，做左好多野補鑊呀？

派一萬，落shp做show ，捉肥佬黎，成個班子損人工，我諗會 陸續有嚟。

睇黎蘋果爆大鑊對柒婆影響好大。

花生預備要加價了

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

但家陣到蘋果大獲呢
又裁員
肥佬黎都畀差佬捉鳩咗

蘋果爆大鑊藍絲都唔會理架啦

随時做鳩肥佬坐監，到時生果轉埋手，以後都無傳媒幫黃出聲

藍屍唔理，但柒婆可能得罪左人啦

拉鳩肥佬黎是因為簡易治罪條例得半年追溯期, 這兩日唔拉佢落簿, 3月開始就不能夠引用這條例去拉佢參與831個非法集會

時間咁巧合？

派一萬如果係佢意思 , 咁就唔會益劏房波啦

派錢都係財爺做架啦

蘋果都裁員？

比支那搞無哂廣告，那有錢?

特首有權施政布告自己派

佢想借疫症反 cup 麻
同暑期派錢再全力搞鳩選舉

咁耐一句都無應過，係唔係佢好戰嘅性格？

記者一定要煲返大佢，未撚再講回水俾位佢上

膠波話派一萬係佢同柒婆一齊 決定架

但蘋果爆完佢大鑊，柒婆做左好多野

佢唔回應係因為重有d緊野未爆出黎，依家捉肥佬咪可以講數囉

但結果係得波波一個民意反彈

你話如果柒婆say no, 膠波可唔可以一意孤行啦？當然柒婆都唔係話哂事，但起碼佢一定係贊成啦

我真係唔明點解仲有在職而加自稱係黃既人士無課金訂蘋果，我一個至俾80蚊，咁少錢，少出街食餐食都係到，雖然蘋果成個it系統係垃圾，但俾錢都係好易，84萬會員就係極限？

同埋，蘋果成84萬個會員，齋幫自己訂50蚊一個月，一個月membership都4200萬收入，睇佢18年每月支出都係4200萬，咁已經breakeven，加埋其他收入，就算而加少左，賺埋無肉食，但點都好過之前每年蝕幾億，完全唔明點因為廣告少左要炒人

如果撓過林鄭支共 say yes 咪得囉 , 本身赤字預算都一定要支共批啦

好多巴打身體好誠實，佢地寧願睇奶共傳媒唔洗錢都唔課金比蘋果啦，有班五毛 永無止境追擊肥佬你唔係睇唔到掛?

呢排支共煩個西，邊得閒理你派唔派錢，我覺得派呢一萬點都要過柒婆，同埋真係唔似膠波性格，條垃圾一向唔肯全民派錢架

的人願望share content farm都唔去睇原來既sources
再係咁連content都無得佢種

推

家陣仲邊有84萬會員

我唔明點解蘋果咁L平都冇人訂
一個月50蚊一碗譚仔都差唔多啦

其實話就話拉佢 不過你估咁鳩易入咩

裁員方面 好似冇編採 佢都轉緊營 希望員工搵到新工 或者大家幫手搞好黃色經濟 邊度要人 淨請黃人

好有可能lor
話收左佢手機

d人成日以為蘋果好L有米
但係其實壹傳媒係台灣已經收左皮
假如係香港都冇埋咁大家真係睇死一世支那01啦

唔知有無60萬

今日加人工咪出力俾主子睇

捉左就可以同肥佬講數囉，支那又可以威脅肥佬，呢一日始終要來

藍屍冇撚腦架

好多巴打一講錢就…… 好多寧願睇奶共報唔洗錢架

咁假如肥佬黎呢幾日飛走咗

咁係咪就用唔到簡易治易拉

你估依家香港係97前的香港咩！
你睇黑警咁執法而到今日一個都無事，就知香港已經玩撚完啦。
今次搞到肥佬坐監，我唔會意外囉

依家黑警捉親人都收你電話架啦

你唔發覺好多連登仔到今日都好鍾意睇奶共傳媒?

push

柒婆唔開口叫做野，班狗夠膽咩？

港共可以用其它方法搞你啦

未必有關
疫情都好大民怨

所以柒婆政府都未正式回應過蘋果份報告？

但有權

其實一萬蚊都唔知關唔關佢事
如果佢有份提出
點解唔等公佈左先落深水埗
可能都有幾下掌聲威威
而家佢好似咩都唔知ON99咁

我覺得肥佬重有堅野未爆，所以拉肥佬同佢講數，你敢爆就整死你

應該冇

佢點會唔知，習大好睇佢，唔係已經死左十次啦

拉唔係狗告
你見到有手足都告唔入 就知狗有時為做而做 啲狗單純接 order 做 紅底官都怕亂嚟搞衰咗香港自己孭飛
你睇湖北就知 唔柒報暪住又死 話報阻鳩我唔畀報最後又死 唔好諗住接order 任做就唔會死 要做得有技巧

肥佬黎都有錢 法律有錢人玩 我覺得最後冇乜事 唔好睇到黃色有錢佬不堪一擊先得架

因為中共推緊陳茂波上去
宜家林鄭只係抹乾淨張凳比佢坐上去

😡

應該佢踏出禁區就即拉

希望啦，我都唔想佢有事，佢有事以後香港全部都係奶共傳媒，到時真係食得屎

如果去朋友到暫住幾日呢

唔會推膠波做特狗排掛 ?，不過真係唔敢講，支那定律越無能官做得越大

蘋果倒數回應都無左

黑警要拉你需要理由?

又一證實係真
真係愈描愈黑

爆佢連建制都篤背脊啫

傳統奶共就緊 中共係識用文宣同財力統戰
基本上唔洗打仗 唔會做到世界第一 都冇本事帶領世界
中共被反太遠啦 支那豬仲想安逸生活 你嘅生活圈只係受中共支配 未全面 亦都冇可能全面 佢哋作為百分百被支配都唔反 支共傳統只會一日比一日大 唯有國際搞鳩佢 令佢被迫害

不過要破佢哋戰術 冇大台 兄弟爬山
堅信自己 自我判斷分析思考行動

份文件肯定係內鬼流俾蘋果，開頭都曾經懷疑係林鄭放料，之後睇番係蘋果獨家，咁就肯定係內鬼想整死林鄭

隨

得罪左好多啦

不，是中聯辦

Z

S

課金比蘋果

美國己經注意緊單野,仲要出聲屌左中國判刑銅鑼灣書店老闆,香港仲有膽玩實加速被美國搞

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

所以捉肥佬捉鬼?

捉肥佬黎會唔會因為就快夠6個月(831)期限？

捐(減)人工係跟坡佬尾。

但係你收佢部手機做到d乜 揸住咁多秘密唔通擺喺電話入面咩

食個飯都冇左啦認真 你話月供幾百 ok咁一定有困難 幾十蚊啫

希望蘋果快啲公開特首完整報告啦

黑警做野唔洗你教

無人課金有咩計

佢高調搞肥佬，可能唔會爆了

蘋果一定大把料唔會放出黎
Eg 收費前先爆安心事件
同樣 我估好多政治野唔會講出黎住
擠牙膏呢啲唔係港共獨有招數

其實肥佬都72， 真係唔捱得好耐，之後根本無人敢接手

人要面樹要皮 撚都要包皮啦

呢單要繼續狙擊林奠呀屌

搞鳩肥佬就係要威脅佢唔好再爆啦

爆完大獲即搞肥佬黎

幾時到佢中肺炎

如果完整報告出嚟.....一次過攬炒搞死777仲好
反正肥佬都大把錢打官司

我諗蘋果依家將份報告應該保管得好小心

睇個牌面就係想整死肥佬，兩條罪是旦入一條都得架。

只可以期望美國快D做嘢

會唔會迫肥佬坐洗頭艇上支那自首架?

坐監唔做得老細咩
又唔係上市公司
and非法集結probably 監都唔駛坐

如果香港做佢唔死咪捉佢返上去被自手囉，又唔係未發生過

捉肥佬黎可以拉番藍絲民心
幫助立法會選情
仲可以試吓美國仲人權民主法案嘅底線

肥佬黎同美帝咁fd
fd到藍屍成日話美國比錢佢
佢比人拉迫到美帝做野就好

睇下肥佬黎被拉會唔會成為人權法案正式動用既導火線

其實可能係港共同百分的交易，百分應該好快做野

你777邊位？
人地肥佬黎可以同彭斯見面
調返轉講
777幫肥佬含叫求佢唔好爆都仲得

如果咁驚肥佬同美國就唔會拉佢啦

黃色經濟圈入門唔該訂蘋果啦

Push

踢一踢
咪郁一郁囉

叫佢炒撚咗嗰幾個搞分化調轉槍頭嘅專欄作家先啦

得罪咗佢姐姐

好似冇露過面

財經版大把

一雞死，一雞嗚

人地落ssp親民show架

鳴個隻咪奶共雞囉

有機會係政敵做

邊個政敵咁利害攞到佢份密件啦？

pish

原來香港仲有法治

肥佬黎重有冇錢阿，佢個APPLE DAILY 係咁蝕錢WO

仲係65% 零分喎
點反彈

有，黑警同港共日日都話有架

我諗真係唔捱得好耐啦

人權法

Help rt plz

咁捉肥佬黎做乜 ?

D

我係會員

大把野可以做啦

我都係

用香港人錢黎救呢班仆街民意，真係好可悲

捉埋肥佬黎添